使用文錦渡及沙頭角跨境私家車可使用深圳灣口岸

唔比人過 但無禁比車過

啲人一樣可以兜過去入境